醫護擺工未

小朋友,
係 " 罷 "
唔係 " 擺 "

點解一定係小朋友

Pushhhh

可能我太老了